SHF拉打特攝魂展綜合POST1016 芽依可唔可以靜啲？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

9月

9月 預計
日19 派 港未知

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

1月

2月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

展覽時間 11月6至8
販賣方法

跟機

新手留名

性癮嘅睇法

新手留名

性癮希望頂多幾集會好過啲，唔係成年點捱呀

新手 mute.

抱持審慎不樂觀態度

viutv 幫緊你

我好期待今個月隻shining assault hopper

platform

仲有Zombie

應該同隻Brain差唔多？

我睇完性劍第一集個變身聲效真係冇01個段英文咁好J
真係長

係掛

Hi alcsm ixa好似都有一水今個月?

應該係

大，，，，，，勁。一i[url]網址[/url]，一

芽依把癲婆聲好正wo

你要轉老婆了

早long time no see

黑崎先係老婆 其他個d 234567奶黎

留個名先

睇錯
性感既睇法

支持黑崎

都係一樣啫

唉，獎已中，有冇得救呢各位

花咗 定水口呀

花咗嗰度，水口就唔理了

背脊sad用無視大法啦

係咪得我睇唔明

解碼

伸手留名

背脊就算啦

屌，無撚左個膝頭

踢波踢甩咗？

襯平買多隻啦

我唔響屋企嗰日屋企人無端端整鬼跌，咁就甩左
佢地仲要吸塵有聲都唔睇下就掉鬼左我，屌

啱啱失業，無錢啦

咁真係好sad。

擺爆地pose遮住佢啦

咁都易收D

香港仲未有

我試過Zio tri 揸住劍1.8M高跌落地
個心即刻諗mola mola

點知三個頭都無事，係甩咗d錶頭

有次跌咗隻滅落地 差啲畀地板精靈食咗條key
好采搵得返
個設計鬆到仆街

見已經有人散放緊

做咗潮州人

根本就無夾住，點會唔鬆

好事嚟

真係就咁放係腰帶上面 郁一郁都跌出黎

啲膝頭甲全部無可動性所以直接用AA膠痴死曬

呢排搞搬屋裝修忙到西

呢set好撚中

怒抽

Hazard隻眼咩事

呢set D 金邊好正，但N卡我就懷疑換左實習友畫。如果唔係本身會買1盒抽

「ハザードは止まらない」
皆様大好きですよね？第21話

暴走直前、ﾌﾟﾗｰﾝﾌﾟﾗｰﾝと揺れる電球が
ハザードを妖しく照らすあのシーンを描きました

アマゾンズフィルターがかかったかのような
暗くて重々しい雰囲気が特徴の21話

その重厚感を演出するために
「油絵風」というテイストを初採用!!

「油絵”風”」なので厳密には違いますが、
「油絵」のような重厚感を感じさせる1枚です

油繪風, 古迦泰坦都係咁

早知我都痴死佢

兩盒thanks

0盒thx

又吹

係靚 不過冇位擺

唔得當幫推

W 真心型

利申 360 入

Batman 1989

新入坑就係慘

師兄 仲有咩珍藏

不推文啊玩野？

佢傻鳩黎 成日推文

仲成日覆炒狗

唔洗再追，直接買新，出年有排你買

izu啲產品開始派未....

呢隻同黑金後追要幾錢

新po lm

仮面ライダーゼロワン 鶴嶋乃愛公認 イズフィギュア
販売価格 4,950円(税込)
獲得ポイント 49P
予約受付終了 2020年6月4日 23時
お届け日 2020年9月16日発送

下星期五 最快

有堆pb tee派咗

掛念izu

濕濕碎啦呢度

新post留名

不推文

真 作為w fans都頂唔順
係我心目中係最樣衰既final form

點睇gold extreme

錢只係換另一個形態陪你
無洗走到

不推文啦 好冇

好過extreme 但都係柒到仆街

其實啲銀仔幾靚

無條腰帶

買銀仔都買窮

你會買咩

港魂好耐以前開過唔記得咩版 個時想買 一撳入去 好似要4位數

灰色銀幾樣入面最貴11880yen

csm 入門價嚟

要上色嘛

個個係齋買成set銀仔 未買腰帶都咁貴 個時真係

早

收皮啦你

大約四十蚊一個銀？有無真銀係入面

雄哥 早

咁都要收皮

一邊話窮
一邊不斷買
所以你可以收皮

真窮

點睇都係土豪劍激土

我尋日啱啱試過劍解咗體，錶頭甩咗，但成隻嘢竟然乜都無斷到，2米自由落體

咁多角仲以為好易爛好脆弱

依家港魂是咪唔會再開

通常閪瑞拎咗

好似話過由格蓮開始港魂唔會再有csm開

無左鳥系 恐龍 收藏性大減

鳥系係csm腰帶度

■セット内容
・本体
・交換用左手首3種、交換用右手首5種

玩閪手系列

繼續唞

今日唔係有直播？！

好似8點

得01有興趣唔睇直播了

加一

買手送SHF

Shining 嘅完成過程其實幾好睇

等慢貨

真木博士要一

個公仔係唔係CSM

預鳩好嘢

今期色紙

變身砌鳩條女

由499睇到變399

其實deep specter幾型，係無愛。有愛其實幾抵，仲要全新。

499已經想買

居然忍到咁耐

買呀買呀

完

隻shining 正

隻黃色唔知有冇上

好難睇，個對焦同直播像素好似差D

同意

預左冇架啦

隻zero個啲銀灰 同原版都冇分別

黑崎世界第一

支持黑崎 但佢頂多係世二

當再販

呢隻之前都有啲想買，但係一路都睇唔啱價

點跟

我都係咁話，上次無買，食炒不如買新版

之前又話唔食

係咪記錯，定係我講得唔好。我一路都想訂呢隻，一隻zero都無。其他就pass

之前經過見到唔見咗，以為俾人買咗，原來係減價

而家zero好貴咩？見都係4字頭

呢期升到六舊幾

有冇人知parado 同level x雙人 依家市價如何 想儲齊exaid line

paradx：火箭咗一排 而家應該850-900
雙人800-900

個頭好似有上到隻黃

成品有無上，邊個知

最怕最怕上d唔上d 有色差

收皮啦黑崎一定係第一

我唔知邊個世一
美空一定係 世柒

中sad中慣
對比而家個價我覺得入得過

美空一定世一

世一柒

我都諗咗好耐 不過成個心口都搞唔掂

而家都望到胸甲起曬巢皮

真係搞唔掂，佢補色補到咁

我有諗過收返嚟自己執過，但係估唔到金色位都係
之後就打消咗念頭

我都係

心口其實有塊甲遮住都無乜野
背面嚴重d 不過無所謂啦

最緊要接受到。呢隻好嘢黎架

只要有得玩 就係好真骨

咁啲ko版都係好真骨黎

見人地2000徵左幾日都未徵到
本身淨係諗住追eternal/hyper kabuto 是但一隻
加多隻cyclone joker
最後都係揀左eternal
點知突然見到千中有隻就忍唔倒手
賣家又比我睇埋實物先決定
拎上手其實唔多覺眼
至少好過我收果隻全新eternal sad位

雄哥燈下隻無限魂

冇㗎啦 天才都燈唔到

哇 早曬

燈雄墮落

美空派早

燈柱雄

宿敵發炮

雄哥頭先腥嚟

西西近排好早

雄哥又贏

偶像非宿敵

早唔過你

油王一早就狙擊冥燈雄

根據你平時嘅言論倒轉睇就差唔多

早睡早起

咁你唔好瞓啦

請隔離台媽咪麵巴過黎燈下可能得

好唔友善。瞓覺都唔俾人。

Sor囉

預巴永遠是正確的 係我太weak

最唔正確

垃圾 好渣

海旁雄正仆街

燈唔到得返條柱

有女仲要嫌人平胸真係得雄哥呢類男神做得出

【2020. 9.24(四)開始出貨】
･S.H.Figuarts KAMEN RIDER ZERO-ONE SHINING ASSAULT HOPPER

終於有得玩了

閪貓心理戰

最少會遲過嗰個出貨日期兩日到

25先正式派

【2020. 9.24(四)開始出貨】
･S.H.Figuarts Kamen Rider Genm Zombie Action Gamer Level X-0
黎斗神都係24號

一次過派

【2020. 9.24(四)開始出貨】
･METAL BUILD GUNDAM ASTRAY BLUE FRAME SECOND REVISE
谷晒一日黑貓真係派得切？

預咗攬炒

有無mb都閪冧啦 派唔切都唔係今日既事

啲貨10月見

兩個雄哥

24號先派

24號黑貓大爆炸

25先開波派

賣一隻少一隻
2200我都唔賣

街鋪訂係咪19/21左右到

係如無意外的話

今個月最期待MB藍迷

【2020. 9.24(四)開始出貨】
･S.H.Figuarts (SHINKOCCHOUSEIHOU) MASKED RIDER DEN-O PLAT FORM

仲有電喉

一次過啦

X-0我日魂入
唔知有冇機會快過閪貓

有

除咗你係座船
飛機冇可能慢過閪貓

月台無人care

無頭髮就無人理

入咗兩隻，廢事好似隔離清水西咁之後升到痴線

光頭打孖上

唔 sure可唔可以完美換套甲落去
淨係訂左一

清水西係因為出太多背包
所以炒高
真骨電王可以直接買 劍槍set

究竟月台可唔可以鹹魚翻生

覺得機會不大

搏佢之後都係一隻孖form可以換件咋，唔得咪擺光頭form比momo恰

初回特典版聖刃腰帶
外盒好靚
有把野fing 下算好玩

都入咗2 希望有得換
望b財團佛心一次

你本書好大，係咪可以用黎做變身背景

入左3

全部都中

ooo對翼點插
插極都插唔到

破處係難D，慢慢轉，用力少少，無咁易斷嘅。

建議先擴一擴身體入面果兩個 太勉強好易斷

收埋對翼成一直線咁慢慢鑽入去

有無人體工學圖
Btw 一鳩拍入去就搞掂左 但唔敢拆出黎了

咁用力。我無咁大膽

響個格仔鋪見到900kiva 600accel，嚇親我，即刻走，好危險

後面啲囡囡要一

點解二手kiva咁難搵

你budget幾多

正常價

有冇人有玩figure rise standard？交流下

未公佈想要啲咩
況且講暈不嬲慢兩拍

駛唔駛咁早叫定春

旋拍咁多真骨都話難平過你地講嘅9字頭都唔少喎

人哋想要平價入手
但又搵唔到平價
咁咪難囉

尋日見到個放550

Kiva真係好高汁

我頭兩隻真骨就係kiva同wizard

啲人係咁撚奇怪架喎
都廢撚事講咩網 淨係面書同旋拍都大鳩把又走上嚟叫春

怒抽三盒

好

想買wizard

電單車xx卡要二

洗唔洗

要一。等岩價中。

大頭全身各一

有兩款嘛 搶錢

無野睇，開龍騎定W好呢

你隻wizard有無o形腳問題

無所謂 都好睇

睇W啦，想睇師兄後追真骨

此風不可長

唔想追E哥

追W CJ、FJ同Accel囉

我都係睇w入坑

輕鬆啦 開一箱

一定係龍騎 追13隻開心過追1隻W

龍騎可以追13騎+13隻契弟獸，w可以追真骨

如果一箱都係同一款

西好唔友善

笨大話CSM OOO賣得最好但利潤最少，當年唔小心賣平左

我會開左一箱證實先

無乜留意喎，點樣O型腳呀？

呢兩套係睇都未睇過就買佢地隻真骨，兩隻都好高質，值得入手

各要一問親fd都話等金邊先買

撞閘

跟機

比多支棍同比支手槍就完美啦

唧牙膏

痴線孤仔上星期己經開定訂

佢有雜誌圖就開了

藍色可能要一

港魂好難兩隻一齊禁

全要一 金邊出起碼都1年後 到時再買

出金邊果陣呢兩隻又坐左火箭

各1

終於有了

早晨

古鳩各2

魂展貨佢仲未開

嘩正

苦瓜各1

呢個佢穩陣啲 有實數先開

過往分析

老闆註想點

想你買多啲

苦瓜戰隊全要

唔知港暈開唔開呢

藍色碌棍冇得伸長縮短?

開嘅 都係明天先知

N年前合金著甲個隻好似有呢個功能

居然咁快找數

咁都快final form都出埋先出佢

下隻通販脆骨是否電王

理性討論

嗱嗱臨出都好嘅想佢快啲出新Line

重力

新我諗佢等魂展先公佈 爆一爆

換甲系列

Faiz/龍騎

sic俾咗你

每年魂展都有隻新 wizard>kiva>電王

脆骨climax

要一

G3

要十

小隊

如果佢肯出，會唔會有北條cast off模式

就嚟廿週年

SIC
無真骨唔收貨

分分鐘脆骨龍騎無龍架喎

分開賣

本體刀 另出龍加盾

玩舊版龍

學gundam玩法
脆骨龍騎通販
龍就魂限出返以前shf版，純粹油靚少少

究極kuuga 又要升了

龍騎等FRS賣得7788應該出喇卦

好似解體匠機新果SET DLC咁

Dark kiva!!!!
Btw今個月係咪會有通販情報

講咗商品化幾個月呀
邊忽快

ff咋

睇返通販脆骨都係basic form多
得tajadol同fang joker係例外

紅金古迦都係通販

訓醒又有好野出
但係點解唔出埋泰坦架

岩岩睇完數碼暴龍2020套劇場版
好想買部暴龍機襯返2月隻奧米加

部complete都未截
支持你買

古咖咁快截左？！

都未開

點解開都未開個個已經喺度叫晒春

4月真骨通常都通販新line 今年電王 上年kiva

9吹mode 魂展展品科蛇 出年4月通販 科蛇出年10周年 之前20周年都無再販

可能泰坦係黎緊既通販

未來人

係呀
最醒係你
快啲去fb徵訂單啦

Pass

新手入坑求原價單

冇留意過暴龍機價位
原來童年回憶係咁貴

笨大：本體閪手同卡，龍dlc好似舊版咁刀盾拆出黎
仲要size唔同唔兼容舊版，焗人買真骨版

覺得會出透明版,所以無訂

真骨龍騎（無龍）
慘到
不過就算分開出都要買架啦

所以快啲岀啦

通販先大撚獲

堅甲犀牛左邊膊頭隻角出油點搞

有csm玩了

後面個櫃

未開先截是常識吧！

對古迦無愛?

痴線
FJ 2手1千都好多人要
追落後勁過CJ
半個月前痛有賓仔賣全新5xx$
但遲一步買唔到

唔太鐘意透明機
岩岩已訂ver complete
好撚貴呀

只係金錢換成你喜愛嘅形態

笨大幾時出555，劍，龍騎真骨，想幫啲錢換形狀

自己都估唔到睇完會走去買暴龍機

出埋魔皇先

Saga

似出Faiz 先, 得佢同火箭仔係1.0 body
龍騎 好似都2.0 body

電王 / ooo / kiva / 苦瓜 都未完line
555依啲有排等

想要Birth G3

多謝

吸血屋吸少一次血係咪鋪排緊吸更多

佢隻無敵genm 收人1630

一蚊貼紙大恩大德

享受完運輸體驗

拋磚引玉

迅龍訂價咁平既
有d心動

苗吹講交換shf

游完水

如有雷同實屬巧合

孝感動天

正 今日一蚊貼 明日就一百蚊透明藍key複件

隻眼好Q

其實就有d想訂thanos
但千3蚊買shf唔係好過到自己果關

但係雄火龍冇咁平

85最後我都無..

加多少少hottoys la

想問kuuga 港版有無得訂？

港魂page開之前 無人知

聽日啊
Btw不推文

仲諗緊訂唔訂隻奇怪秘書

你咁諗一定係熟客來的

訂！
留返個紀念

紀念點解可以整到仲差過真人有肚腩的時候

當我想訂
一入港魂睇到啲相真係好難落手

笨大表示：
利用數碼上色造出精緻的面部組件，連手腕的條碼和指甲油都仔細地呈現。

極致講究的伊絲於S.H.Figuarts系列中推出。

盡咗力

臉相都未做得自然, 就spin咗去手腕的條碼和指甲油..
我寧願佢無條碼無甲油而花功夫喺臉相度

我決定相信笨大，最近幾隻avengers個樣都唔錯

同以前咪一樣....avengers出得衰既時候 又星戰出得好信笨大

金屬蟲跟返金屬蟲袋 我拆到呆咗

最想要呢兩張你就好啦

偶像早

海天玩具部

真花

支持

G持

早射

古鳩各一

留名死ser

訂啦

唔happy

牙泣早

去廁所啦

隨機

炒孤食水深不見底

隻風馬定價咁貴 仲貴過古迦 好似唔太值

咁有冇辦法確保買晒成set？

信和有鋪直接賣一set 但肯定係開曬 無左抽果下過引

黑開嘅唔會覺得抽果下過癮

好撚阻定

同感直接上fb收仲快手

排$50
幫你解決咗佢

$51

掉左佢都唔益乞兒

好似海天玩具部咁拍賣底價$100, 每口價$20

你要搵個女性攞住盒嘢

叫雄天介紹下

海天玩具部嗰個女仔好似唔錯係咪老闆娘?

俾埋海天拍賣咪得

幾時掉 係你樓下等緊

如果可以搞返個海天拍賣部, 一晚有十幾件玩具拍賣就正啦

出真骨火雞2.0之日

好想拍佢

唔知海天老闆娘幾時先係舖頭去過幾次都未撞過佢

正呀喂

停一停諗一諗

轉醒正

無知問一句，呢隻卡你地都識玩?

有人識玩 有人齋儲

我純粹儲

等相

買埋W

明明睇緊龍騎唔知做乜撞邪咁想攻頂入e哥

買啦仲望 攻頂

唔想玩電競
又要擔心訂唔到

所有買唔買嘅問題 一律建議買左先算

買咗就要放棄魂展隻MB

BOTH

Why not both

過唔到海關個關

我可以幫你解決依個問題

去海天訂囉

買完幫你存放

我代玩 你代存放

想點
BS你未見過咩

廿幾年人生無玩過

識玩呀，本身有玩開

大家估下一陣港魂會幾多秒死SER

即死,同一時間開埋匠體
模型果堆算好改左去3點

玩囉

屌那星 01deck又貴又廢

唉，出伊茲冇得唔玩

本身玩開正set卡，但發現多多錢都唔夠玩，根本冇咁多錢去追佢個更新，所以都停咗玩一段時間，留錢買shf好過
但佢無啦啦話出伊茲，咁冇得揀唔買

海天玩具部老闆同老闆娘都勁好人

好事嚟 咪撚搶貴我張秘書xx

係 認同

你就勁唔友善 死奸奶

我唯一好人

有雄哥同雄嫂

仲可以見下雄哥細佬

老闆娘

老闆娘每晚都拍賣但次次排完價都搶唔到

瞓身拍賣

今晚就拍賣老闆娘

雄天：非賣品

點樣樣一次㩒曬兩隻？

有啲訂到火雞既熟客講真係老闆娘喎應該唔會呃人呱

排$200

有慢咩 唔係全港最快咩係落唔到單啫

唔算,港魂full pay

咁講即係kuuga都無晒啦

上兩次快過啲知名舖頭喎

覆機全港最快

首先要佢會覆你機

01 deck
餅卡3張 250
比賽promo 3張 250
Cb12 01創界地 3張 250
xx izu當住3張600先
副deck 未計以前個兩代既full set 1350起跳
個價保守左架喇

又貴又廢 個前題係貴啊

搶先會貴 咁廢仲爭住搶即係玩卡嗰班on9

大把人儲個bitch la
同埋個bitch效果幾勁

海天唯一缺點係無安排員工上嚟喱度答問題

慘 自己爆一箱了

我會除左xx有咩幫到你

除咗xx其他都無撚用的

一次兩隻點㩒呀

搵全家人一齊幫手禁制

垃圾 明明今代d卡圖都ok

各一

左手右手

仲有優點 就係會關心你入左數未

唯一缺點 冇乃既現貨賣

平時我見佢好多嘢擺係到喎北角以為係

港島唔去

陣間嗰兩隻苦瓜大唔大機會比人炒起

廁所開始要排隊
買唔到點算，係咪又要入定d shf同人換？

準備緊做電莖損手

跑手準備好未?

識玩一定玩對沖

啱啱老細行過廁所見到咁多人，屌咗聲，見我地返埋位做野。molamola今次。
有冇師兄讓隻出黎？

1601缺貨

做緊野，遲左少少就已經無晒

過多排上港魂就會咁啱見到有貨買架啦

1分鐘就無。

30秒左右已經缺貨

感謝您的訂購。

綠kuuga

我撳錯數量
重新整理一次已經缺貨

繼續撳埋單就會入到PAYPAL

冇得同黑貓玩遊戲

啲炒狗下下㩒6

各一達陣

係換貨師

買左隻天馬算,青龍覺得麻麻

㩒唔到青龍

感謝你的訂購

屌你老母

兩隻達陣

頭先打咭資料係咁話我fail 幾驚

埋單都要嘔返隻青龍出泥

買唔到天馬

古迦真骨搵咩shf換好

點解唔限一

第一次同時開兩隻都可以到㩒
不過我喪㩒佢計左我每隻各2

比人對沖

你有冇6隻同人對換？

只㩒到青龍

用究極古迦換啦一隻換2隻勁抵

100隻時王 = 1個古迦真骨啡盒

大家係一張單過定兩張
即係一次運費定兩次？

買到天馬
買唔到青龍

限1就換唔到OOO水

一單過兩隻

6隻任換是但1隻

睇返W 果隻HM同LT, 出貨果排都係無人問津的
唔知今次古迦點了

成功各二 利申：幫FD訂，不是炒狗

一隻都禁唔到,搵海天啦

SAME

同你相反

一單過

咁好既
算啦，40蚊當比tips 閪貓

我只中天馬,不停結帳LOOP左我好耐,最後仲買到都還神

兩隻都撳唔到

+1

瞄撚準港魂撳翻100隻

同哭

窮學生冇錢上網

6隻001換1隻

+2

結帳loop到無貨

1分鐘缺貨cls

我缺貨之後都係咁撳埋單
跟住入到paypal嗰頁

圖書館開返la

係咪又係d人撳6隻對沖

+3

可能驚ohma form換唔到水系，入埋苦瓜嚟換

+4

多謝咁就1520

又話願賭服輸

呢期見出kuuga先留意返
搞乜隻蟲聯組o屎無啦啦炒起咗

講乜呀你Ohma係一定換到水系，俾d信心。就算唔得都加到錢。Kuuga係要換其他野

如果唔係咪3隻換人1隻

對賭既野我地識條鐵咩

好多生面口

蝕都係我蝕
你哋又唔講邊度仲有得訂

過埋今晚就冇

基本野

sor囉新手嘛我

真 支持老闆

對唔撚住lor
點解有d人重未出黎ge?

訂唔到港魂唔緊要, 你還有海天玩具部

海關好嘢海天好嘢

果d人唔出好過出

無謂又十幾版鬧嚟鬧去啦 啲歪理好無營養

Kwan me lun si

應該係要截訂或者冇晒貨先會出現

Show block user

咁快炒

依家沖去訂日魂都唔洗呢個價

搶到6隻就會出嚟

600@隻，洗同你訂

600我搵一扭訂唔好?
又唔洗e個價

D舖訂都唔洗600蚊隻啦

個價十算咁滯

上車不是夢

重要唔怕比人走數
你開得貴過人ge理由係咩先你話而家無得訂就話姐
e d小炒王真係腦裝屎,賺個小錢都唔識

冇del，打佢嗰名就搵到
同場加映build hunter

無e個group

街舖都未截 咁快有傻仔出嚟學人收訂

見Build Hunter個傻仔攞啲蟹貨出嚟炒, 柒唔柒啲呀

求detail 冇入到個gp

咩傻仔呀，呀叔黎，$800 zeroone+狼，仲有$650 jack form日日開舒發心情post

on99無腦既藍絲Build Hunter

無L錯明眼人買鳥聯都要開post

以佢屌人旺角暴動同平時排價既心態, 佢會買明眼人真係非常合理

買都算，唔緊要，仲要話俾全世界知

港魂撳到咪又係full pay

未開姐,今日日魂痴撚左線同一日開十幾樣野
漏左都唔奇

佢成日平排人地啲figure 咁佢係咪可以唔玩

Attention-seeker

佢好努力 不停排價

老闆娘變身

係咪搵我

點解好似冇換過衫

多謝支持 全個post留言都係我

願聞其詳
邊度睇到Vg Liver就係隻過街老鼠

話左全部留言都我黎

回復平靜

日魂輕鬆撳 唔參與港魂賽事了

兩隻都無興趣，反而想買鍍金龍星丸，但係港魂仲未有

果個係現時點老夫子

忙到唔記得po片

無得咁樣比
港魂可以隨時cut單(截訂前)
港魂送上門
都係嗰句「投資玩具有風險」

港魂有店取就好啦 40都省返又唔洗同閪貓玩捉迷藏
反正旺角間鋪都無咩作用 比人自取都叫有d意義

俾$40，就有人同你玩捉迷藏

捉迷藏.....唔需要

唔使去主題公園
令你有如坐過山車嘅心情

如果果$40可以揀黑貓隔幾日送上門/旺角港魂鋪即日店取就好

存倉費嚟咋

坐過山車嘅心情 貼返錢比我就差唔多 心血少d都唔得掂

所以閪貓去到你門口諗收左你存倉費 無理由咁快派比你 拎返倉先

要令顧客賓至如歸
$40存倉費要放多幾日倉
咁先符合經濟效益

得紅鬼又唔識上色

搶唔到 去天哥到俾錢算

450訂
諗唔明點解收咁多訂

玩到唔見咗隻腳

唔夠錢周轉
要靠生客去cover熟客條數

所以我決定今次唔搵雄天

想追埋dark kabuto
先知而家dark kabuto都升左咁多

做乜唔搵雄天訂
明明你之前一直推介大家去訂

海天玩具部越做越大

明明你班人推得仲勁，我一件貨都未拎過

海天玩具部世界第一

又複件賣老翻

吸血屋

你好威呀叻仔

我每一款都訂佢 一路都有貨 快過所有舖

訂金太貴
窮學生無錢訂

所以支持

大佬你無錢訂玩開衝現

佢紮開營

希望海天老闆真係有睇喱度
老闆娘好正呀

老闆娘做埋CS

買隻佳之選換眼

無錢落咁多訂
唯有紮營

我㩒唔到青龍呀，有多隻天馬，係咪可換?

唔通你就係海天老闆

我想做熟客

老闆我都想做熟客

我只係其中一個生客

我連XD都收唔到呀

慘 xd

新嚟新豬肉 lm先

個頭最難搞 其他唔難

老闆娘放盒shf上對波到

機心

nx 出夏鬼丸 終於.....

等緊黑龍角

btw，忍唔到手買咗勾甜微

黑龍角會出盒蛋版先

旋拍有究古$1050 有愛既師兄可以睇下

見到
唔知入唔入到

試下先啦

問題係我完全唔識

第一次訂海天,係咪冇訂單,到時show whatsapp/入數?

Ching用邊隻油噴?
我都想執下隻原版,D油放得耐開始痴實晒,一郁就甩

海天玩具部支持老闆娘

海天無訂單都唔洗驚, 一路都比到貨, 連火雞, 滅, 迅, 墨喱啲炒款都唔走數

01，滅迅墨，響鬼紅都有貨攞，不過唔係熟客無火雞訂

除左ooo十週係咁出外 你睇下w

勾甜微 係唔係有翻版？

唔知幾時會開shinning hopper

上網求其搵下都大把

想入但又驚買到老番
上網睇過下外盒都好相似

好正
但好似冇乜人開箱

哪有錢.jpg

條腿

好嘅，唔該師兄

求巴打條腿圖more

可能絲打黎

呢個po出名多女會然

01投球500 km/h

咁我建議絲打要去剃下小腿啲毛

快到睇唔到

死基西

個嘢壞咗

合體巴有海關

超合金魂有無可能出可合體kingjoe。好有興趣

唔通當假
D人係假？

益日本炒狗唔益香港人笑左
日本果邊見有人買，下一盒咪又加價
大陸同香港見到加左咪又加

又中

海關唔理

隻龍牙幾型
隻ark zero唔知想點

出現了

造型無得輸

咁型點可以唔買

咪就係

睇造型 睇天道日常中二病同變身屌打人 好撚正

化妝佬失蹤

睇佢個妹

一齊後追啦

拔劍變身然後發現無劍

小煦

咁姐係你買左比人買左

我都想知

買唔到都唔驚既
我隻全新都係咁上下價收返黎
雖然中sad

買囉

啲銀色位好易發黑/花

追啦

你之前踢ac賺咁撚多
2千幾濕濕碎

算平喇
半年後3千

正 玩少隻

人工加食飯又加搭車又加
玩具都要追通脹

所有過千玩具
一律建議唔買

想當年港魂唔洗搶

時王世界第一
帶動左唔少新人入坑

帶動咗唔少炒家入坑

而家值唔值八字頭？

炒Ht mb炒到咁上下 開拓新市場

有咩無八字頭

Ht 都收咗皮咁滯

ooo

你又啱

972

973

974

975

推

一

978

得閒睇返以前套數碼戰隊，忍唔到手去美國買左set minipla，五舊水就咁無左

979

982

五舊對你講濕濕碎啦

買埋忍者戰隊啦

預

細個無睇。數碼戰隊唔知點解我特別有種情意結。

一個月幾個五舊就唔係咁講

巴

相信自己個銀包，你得嘅

世

濕

鳩

銀包有無限可能性?

999

1001